分享一個我想三哥討論區有既功能

有時有d post想永久 keep
比如某d學術 post 或者當時間囊紀錄又好
留名睇始終係 server
有d post 一耐就消失

所以想有個一鍵打包功能，係打包字唔係圖， export 去cloud又好，係電話度又好